哇 屯門入屋？咁撚多？

推

20個up係咁棟樓行出黎

殺人犯都冇咁多差佬

仆街 好撚多喎

其實香港仲有冇私有產權？

街坊幾時會一齊郁手救人?

仆街

恆常化
習慣咗
街坊落街屌狗都好丫

預視2047
咩補地價全部都係廢話

四個月喇重係咁嗌放人

嗌救人啦屌

屌狗，係隔離狂叫口號有咩用???
咁叫反抗咩屌!

都係嗌

真係幾撚好笑

唉有時真係覺得我地衰過大陸人
人地大陸人燒到埋身一定會反抗
反而香港人繼續係到嗌黑社會﹑放人

入埋鋪頭拉人 食飯照拉

sad but true

鳩叫果班可以係媒嚟

媒你老母

好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘

仲係度叫黑社會 黑社會.....
放人 放人....

放人放人放人放人放人放人

都幾撚好笑

下次邊個保安自願放人
請召喚神獸

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

lm

入埋鋪添

屌 連老闆都拉

可能呀，你文盲架

我估係後樓梯？

夜晚開鋪都唔得

黑警等天收
放人 放人 放人
香港人反抗

仲有冇？

認仔 救人要緊

咁樣拉未夠告得入

你唔去做？

成堆狗係樓下都冇人空投
成棟樓都抵死

有 啱先有狗拎橡膠子陣向上面單位狂射

我都想講
玩高空一定無你符 咁都唔做
等睇比人屌我冷氣軍師

Push

吓

我都見到

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

痴撚線

搞罷工，一齊

究竟要點樣先會全民反抗殺狗？
而加真係仲惡過比敵軍入侵

仲有斬公屋 殺老緩 停醫療

武裝革命嘅時候

店舖比狗入侵原因 1029開放黎比人急救暫避

冷氣軍師又發功

大家屋企係應該準備左幾支通渠係廁所旁身
平時啲汽水罐，酒樽牛奶樽都要做回收

點解屯門人唔珍惜機會？

好老實講
大陸如果係咁既話
冇警察永久傷殘/死既我唔撚信
師奶仔都同你拎屋企支晾衫竹棍黎打狗
相反 係香港 最勇武都只係掉下磚 空投都少見
唉

有刀就得 對面得3萬隻 1人1刀應該好快殺曬

冇聖水

？
陳述事實only

睇live咁多狗 街坊唔夠多人 點救

香港領先支那實行共產

睇完Live再睇埋班連登仔講風涼話，唔屌黑警反而屌自己友，人都灰埋

咁冇炸彈冇槍 咁咪投降囉 抗爭咁耐做咩
預左輸架啦 萬幾人打幾十隻狗 一路叫香港人反抗一路向後退

屯門啲狗咁撚癲既

連登多滲透
睇下就算

因為班大人用後生頂 佢地就和理非
邊有地方反抗得後生
大人企後面用後生做盾
香港人根本垃鳩圾
港豬覺醒都係港豬
成日話靠美國
全香港人死晒都未得啦
由頭到尾都無諗過付出
最後我地輸既話
只可以講香港既閪人太多
唔佩勇武為佢地支付
港豬點都係一鳩樣

有冇人知呢個屋苑係咩事

眾籌都要告撚到佢哋甩褲 有冇屯門牛plan下

今日大量外來狗入嚟
一早set好晒
速龍都入埋嚟知咩料啦

仲有強拆。 違規建築⋯⋯

殺完狗未有槍囉 攻左一間狗屋
你驚會無槍？

今晚真係好伏呀

邊個ON9叫人今日出

驚方快速應變方案修訂

你不如示範吓點做

港奴繼續返工OT啦,冇野講

Agger

都係果句, 你唔敢殺狗, 就唔好勇武. 一隻狗都無死過, 你話佢會唔會驚你?
玩經濟戰外交戰, 全面不合作運動, 好過你去送頭但無狗死.

因為聽落你覺得要傷害到佢地先有用呀嘛
咁你應該跟左先係格？使鬼等風氣
你帶起風氣唔得？
定係你淨係識up 做就唔敢？

睇清楚啦你打D咩字

無私有產權了

已經變左軍政府
但港豬仲幻想緊用法律去制裁黑警
例如: 亂拉點會告得入 正確做法係打狗救人
大家都未有獨立既意識 未有打緊仗既覺悟
幻想去返以前咁就算
輸左都未知咩事

所以一早話左圍狗屋有用 , 而家比人打返港轉頭

diu

班狗引手足出嚟嘅可能性大啲

打狗救人從來都只係一個口號

上次入咗ust學生間屋單嘢有無人跟進？

[重開] 恐怖分子復仇 強闖店鋪公報私仇 視私人業權如無物

對港共黎講 止暴制亂真係好緊要

一早有人講左有機會係尖沙咀翻版

true

班友成人諗住變返以前噤
我地要既係將來既美好香港
佢地既以前係今次運動前既時候
根本同我地諗既就唔同
港豬始於係港豬唔會變
後生都大把港豬
香港就係一個充滿港豬既地方
等佢地進化係無可能發生

一check cctv就知你住邊戶，再告你謀殺

獨立又唔俾討論
勇武又話要等人權法
以前街坊look 撚狗work就覺得以後都會work
大家要進步得快啊！
人地用5倍快進 我地仲係normal
已經海陸空咁大搜捕 想拉到冇人為止

大陸人隨時攞刀斬隔離屋
唔會唸咁多
香港人係城市豬
突破唔到

咁緊係去後樓梯架啦

鬼到仆街

咪爛

鳩叫的下場，養到班冚家剷咁惡

同佢地講又話分化架啦
不如唔好累左勇武
齊齊做港豬奶共就算

直接土魔法啦屌，引走十個速龍追你都好呀，易啲救手足

我覺得好多人唔係驚出手 而係驚出手最後冇人幫拖得自己一個
應該要有個機制 好似之前問邊個打波咁 比信心人幫手

Yes
正確

最主要都係主要資資源係對面個圈子 依家仲係俾人鍊緊春袋

圍內經濟圈發展緊 如果僱主係企係你果邊 唔篤灰 下面班細點洗好似依家顧咁多。。。

由經濟戰 民生戰 開始收成
你到時吹雞一呼百應

改變成個氣候風氣 都係戰略
講緊美國既敵人係中國 我地唔算遲 但都唔能夠輕敵。

應該捉返警館撚番48小時

屯門咁大邊到又唔講

真
大家等入集中營啦, 共業

玩撚左4個月都未知呢D叫聲援?

死黑警 放人阿

賣樓呀

再唔全民救人，由得班仆街係咁拉人，佢地只會愈來愈囂張同唔怕我地，
而加就係要佢地怕我地，唔俾佢地拉到人！

之前仲有班傻仔話唔2047唔會收樓 仆往去買樓

根本就唔洗理佢地
驚咩美國唔過人權法
過左人權法就即刻完左件事？
諗下都知唔會 外國有大把左膠
搞下搞下都比人拉晒啦
個班人只係驚日常比人影響
自私到仆街

無大台既唔好處就係難計劃
所以一定要be water
行動要快 情報要快 走都要快
明明有排做到
依加成日都變陣地戰
武力唔平等點打

越戰游撃就係好例子
美軍夠晒勁啦
最後都比游擊打到雞毛鴨血

我唔明點解會退步晒

成日都話要等人權法過
人地根本唔驚人權法 唔係政府點會繼續咁樣

無裝無槍你搵越戰比

唉，點解冇街坊放手足入屋...

好讚成全民救人

亂拉人就全民變神獸

班狗唔撚驚人權法呀屌你老母

事實就係噤
成日話唔割勇武
咩和理非保護勇武
次次都勇武獻後比人捉
火魔法裝修又話暴力
依d唔係割係咩
根本就從來都唔係企埋一齊
輸左佢地一樣都係噤生活
成日話自己有負擔
勇武無咩？全部都藉口

逢星期三國定被捕日

屌 街坊都係得一條命嫁咋

佢地預左翻大灣區
佢地反而覺得支那好架

捉咩人要咁撚嚴重呀

每週活動:
星期日挑釁黑警—>畀黑警追—>落單嘅人畀黑警虐待—>嬲—>好嬲—>po facebook話自己好嬲—>準時返工—>星期日挑釁黑警

唉．．．其實大家心入面仲承認佢地係警察，先會俾人地咁樣拉人，
大家要承認佢地已經係非法份子呀！佢地無權拉人！！！

咪再承認佢地係香港警察呀！！！
佢地已經無權叫你做任何野！！！

殺人犯有安全屋住，24小時保護

香港人係衰唔敢自己出手
如果有路數輸入外勞
應該大把人夾錢

每家人廚房都有幾把刀

行刑？

香港一早乜都無啦 咪又係繼續返工